點解帶土唔叫兜穢土返琳出泥

咁咪可以日屌夜屌囉

你又知佢冇?

因為兜已經J左，穢土過既唔可以再穢土多次

因為爛面

因為個閪爛左

因為帶土條J已經壓爛咗

初代二代都得啦

乾爭爭

無人中伏屌你個泥字

泥米泥囉 吾得牙?

搵唔到條屍

土中有泥 有咩問題
樓主幾文雅

岩⋯⋯
上帝創造萬物個陣都係用泥做人

出於泥而不染 幾好呀

可遠觀不可褻玩

首先好似無講過淋仲有無親友在世 其次點搵到佢dna？
唔好答我可能卡卡西身上搵到 因為已經過左好多年仲點會有 唔好同我講卡卡西定我收埋左佢啲內衣褲 一樣過左咁多年咩都無啦 其次 我個陣係想世界混亂根本無呢個想法存在係我腦到

帶土計劃根本冇穢土轉生，同大蛇兜合作係意外
但其實可以利用長門開輪迴天生復活琳來出火

長門睬你都傻

穢土控長門果陣咪得囉
穢土期間先係輪回天生最大價值嘅時候

我夠想問鳴門結婚做咩咁不孝 唔call老豆老母上黎飲茶囉

點call?

用穢土call呀

n代同堂不是夢